有無經常頭痛者可以介绍下啲止痛藥

去 check 過又乜事都無
經常頭痛真係好辛苦

之前成日偏頭痛/前額好塞
食左排維生命C,好似少左

巴打食咩牌子 普通維他命C？

普通係萬0買既野

不如試下搵方法減少頭痛次數先啦

不過比較傷胃，會去睇西醫，連埋胃藥一齊食

係無定時咁痛 我都捉唔到佢路

绍

去日本買過黎食 係幾好唔錯
但除左代購香港無得買

去日本買4-5盒是常識吧

你頭痛喺邊個位置？

有隻美國液體膠囊係我食過最快唔痛同可以唔洗同胃藥一齊食

btw, 绍llm

買左6盒

好似係太陽穴向內擠壓咁

有無名 同埋香港買唔買到

留名跟進，我都係成日頭痛的，通常係睡眠質素問題或唔夠訓

頭痛苦主

我都係成日偏頭痛 都係唔好食咁多藥 對身體唔好
試下呢d方法 特別行後頸個位 最有效
好多時頭痛原因係壓力大同頸部不適
如果係因為傷風感冒既頭痛就食藥先解決到啦

我都有，醫生話過係壓力頭痛，神經過敏之類
有好多時啲不適身體狀況又好好，都可能係身心症
心理壓力，睡眠不足之類
有無話個人精神好繃緊，或者工作環境令你好大壓力？
我個人就係長期壓力變咗情緒病但自己唔知，就日日頭痛

你搵下 Advil liqui gel 綠色㗎粒嘢

係…我係長期睡眠不足 屋企壓力大
隻gel 係藥房搵到嗎？

香港醫院開過呢隻藥俾我
當然包裝唔同，但係睇番上面d字, 成份一樣

我係頭痛加埋嘔同睇野閃光
你會唔會

咁又唔會 淨係頭痛
但都夠死喇

你係似偏頭痛

唔肯定啊，你試下google張圖問下
最好買液體膠囊，係最快止痛

之前醫生用排除法搵我頭痛係邊種，都有問過我會唔會見到光，想嘔，怕聲怕光，無記錯呢個係偏頭痛
係咪每次淨係痛一個位？
如果係都幾大機會係偏頭痛

試過成日頭痛去醫院照ct scan 話無事，mri 又話無事
最後醫生淨係寫左病假紙俾我話休息幾日，跟住就無咩頭痛了
可能係壓力都有關係

壓力大得可怕

我已經叫人幫我買隻gel 希望有效

食中藥啦ching

中藥真係無食過 係咪真係有用啊

i know that feel
小學到中學成日頭痛 一痛就會係咁嘔
就算食藥都好快嘔返出黎
所以由細到大都係用萬金油按摩個額頭+太陽穴
必殺技係 老人家用萬金油幫我由下而上咁刮下頸後面
跟手嘔一次再訓個大覺就冇事
而家大個 頭痛頻率少左好多 (可能一年一﹑兩次)

btw, 家姐由細到大頭痛都習慣啪藥
而家頭痛頻率似乎有增無減
唔知關唔關食慣左藥事

日本EVE 長期帶喺身，一痛即食

係香港除左代購 仲係邊買到

支那狗痛一世時痛時唔痛就最好

留名
頭痛+1, 原因不明(唔係偏頭痛)

你係咪on9 ?_邊忽認為我係支那狗？

睇下你個topic囉支那仔
抵你痛
生成賤命

應該冇 我次次都飛日本買定幾盒

成日冇啦啦頭痛 放假更加係成日一起身就痛

睇醫生話係偏頭痛
照完個頭又話冇事

Ibuprofen <=藥房買

咁我又唔係咁波，一係就一段時間都唔痛，一係就連住黎隔一兩日就痛一次
痛到食兩粒強效必理痛都唔係好止到個隻
識人差唔多，照過MRI，話係腦血管幼所以咁，但自己無照過唔知

你真係痴q左線

普通正苦注冊藥房就買到?

绍你老母

我呢就工作關係經常返大陸同大陸人傾生意
打完個介字佢關聯字比個绍我就要比你地話支那？
你地試下行出屋企房門出去睇下唔好掛住做憤青

係

至少西醫 醫唔好我 淨係識開止痛藥
中醫 我食兩三劑 頂左成年先翻發
跟住再食多一個星期中藥
依家除左身體變差 傷風感冒 會頭痛之外
無再平時無啦啦頭痛
利申：以前頭痛痛到隻眼標眼水 同完全做唔到野 要即時訓教/食止痛藥 避咗段時間

CBD oil